我想講全意甲，今季得c朗未輸過意甲比賽

祖記無佢就輸2場比下遊隊，證明祖記真係弱隊

有無咩球員全季無出過 應該都有不敗

朗迷話ok就ok

蒙特利禾

卡達拉

其實會唔會就為左諷刺你地而咁寫？

同唔計一樣
又想屈番人地

班美狗撚識咩

大$不失球記錄

總結

1. 柒左就係引戰狗，絕對唔係姦迷
2. 柒左就係諷刺

諷刺 = 柒

祖記輸，但牙朗依然意甲不敗

On9= 假朗